大家覺得一份要求ug，十二碼番六日既文職工幾錢人工先合理？

20k?

6日12 狗都唔屌

6日12碼

乞衣

30k

五日半都狗也不屌 仲六日12碼 清 做看更文職？ 香港職場的歪風真係冇眼睇